美韋達對麥基格

大家知唔知有冇link有得睇?

支持麥基格打撚死美韋達

拳賽規矩對拳王好有利
唔可以用鎖技，腳
淨係用拳

conor本身都無乜鎖技
但無得用腳就大大削弱左conor

美韋達之前仲話幾r ko帕灰奧

最後做縮頭龜

大家可以邊度睇?

話唔埋今場又俾人追足半場

暫時淨係知now 有得睇

睇呢場我不如睇cotto-kamega

Now 要俾$388睇

大陸有冇得睇？

一場wwe扮boxing，但又無視晒boxing咁多年來嘅規則，包括debut打champ (雖然名義上場比賽唔涉及任何正式帶)、welterweight可以用8oz套等等，根本就係一場用嚟搵錢嘅鬧劇

Conor

因為本身好留意boxing
所以覺得呢場根本唔係一場正規比賽

有冇link?

邊有咁快有...

我意思係外國新聞既source link

btw 做戲都好

睇佢地打嘴炮都幾好玩

識睇一定係睇cotto嗰場 一定唔會渣流攤

大家有冇買到now $388果個？

我都想睇

支持conor